九龍去青龍頭橋底沙灘

點行

九龍邊撚到先得架
新界行去香港 咁邊到去邊撚到先得架

咪深井落囉

一係就一路行青公
一係就屯公深井出口落轉青公囉
有乜得點行

青山下路啦
沿途望住個海幾舒服

揸車囉

元荃古道幫到你落深井

+1
唔算多車幾好行，不過就多燈